等左成朝，終於等到佳仔，有咩想同佢講

Po張正面先啦

咦

粒墨呢

見到右邊粒墨

佳哥精神左wor

但個樣唔似陳同佳

大人物wor

又話慢慢可以問
結果問咗一題都冇

好似個春袋有d戚住戚住咁既樣

第一次見佢真人樣

乜都唔答得擺明背稿

屌係老母 殺人犯 好撚恐怖

牙佳：我性格樂觀正面！唔會自首！唔會自殺！五大訴求！缺一不可！

屌 角度唔同 個樣差咁撚遠既

打靶仔 仲有資格生存？

立刻上前線，捨身成仁

左邊面
正面...不了

罪人應該係中出佢條女果條仔

絕對要，唔好彩比狗捉到咪當還債

樣唔同之前既？擺明成個大陸仔，換左人？

維穩左啦

佢或者屋企人收曬錢

垃圾殺人犯

本身就係支那人

你說的對。

張機票有冇120$補貼

有人比錢㗎啦

坐first class 仲有軍妓或者狗乸服侍

影響世界既男人，個樣同一般人唔同啲

超過一百萬港豬要多謝佢。冇佢單嘢，d豬唔知港共政府殘暴不良、縦容警暴、鄕黑勾結、721、831...
醒吓啦。

屌你合埋眼靚仔咁多

奸夫要走啦

支那人樣
真係同我哋百越族個樣好唔同

[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

好撚樣衰

突然變咗超級明星
受到廣大市民夾道歡迎

果條仔依家先消瑤法外

堅係精神樣

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

頭上面有green object

想講句「屌你老母」
問下佢知唔知當日行錯一步
令到林奠同中共兩隻大魔鬼借到機想攪香港
幾多手足因為佢殺左人 而無啦啦受傷被捕同犧牲

返屋企陪下父母，抖返個零月先啦~

有香港政府照住，台灣捉你唔到架~

使唔使整返張不自殺聲明比佢

屌你老母 陳同佳 陳同佳

我反而想知邊個男人俾帽佢戴

幾時脱墨

出黎叫個雞先 係入面比人玩屎眼玩到賴屎

是但啦拆多餐姐 都冇命啦

如果無佳哥就吾會引發香港尼件事，大家都好開心甘等緊2047回歸中國懷抱，香港人仲沉醉於大灣區入面。要多謝佳哥，令香港人覺醒來

幾型仔

去死啦

仲有無女會同佢一齊?

實有㗎

都冇命啦

係佢，利申之前同校，樣會變聲唔會點變

政府應該勸大劉去澳門自首

pull

難d
始終有前科
就算真係無對佢唔住
都保證唔到有人佢無啦啦誤會
之後

叫佢唔好自殺

拉

姦夫係邊個

比較好奇，比帽佳仔帶條撚樣有無女同緊佢一齊？

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

難為你咁認真答.....

唔知佢有冇一齊上前線呢
有既話都幾諷刺

屌威啦 咁撚好死去自首 邊有可能重新做人呀

其實要多謝佢，等港豬認清真相

仆佳仔

台妹

支那豚快d去台灣受返應有既懲罰，受完直接返去深圳河以北，香港唔歡迎你

朱元璋

條女肯畀佢屌都算係咁

點解唔係條女？如果條女唔比人中出件事就變強姦

我覺得自己好廢
女都無

我覺得佢呢個髮型好似型左wo

喺壁屋恤個靚髮

其實佢都係俾人戴綠帽，而且冇呢單嘢，仲有一半港豬瞓緊

佳你老無仔
同殺人犯好撚熟咩

一滴眼淚都無叫道歉

小心佢條命仔，黑警應該好想攞佢命

恐怖得過渣槍綠色果班恐怖分子

其實中出條友先係反修例既幕後大佬

原來大粒墨個樣都幾國產
典型深圳羅湖關員樣……

同外賣小哥撞樣喎

屌仆街， 本身自己都係樣衰，望到佢等於望自己

佢粒墨好正

後邊3隻防暴狗姿勢一撚樣
好撚7
懶有型咁

大粒墨咁撚樣衰，女死者樣同身材都唔差(係個髮型MK左d)，實比人撬走啦。

根本純睇樣大粒墨同女死者都唔襯……

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

收皮啦屌

中出射撚完就閃，全港人一齊受，失業，失去朋友，有啲仲家破人亡
仲慘過幫佢養仔

我都想講 佢係新移民？

出黎檔粒子彈先啦

屌咁我咪一世溝唔到女
我仲樣衰過佢

我想知道點解佢唔脫咗粒墨嘅究竟

有邊隻狗係唔7
除佐真狗仔之外

問隔離個神棍算鳩數啦

香港人，加油

可能佢把口掂，溝女唔一定要靚仔嘅

部分兒登仔連殺人犯都吹奏

你可以外表唔得，甚至個樣好防狼，最緊要係唔多人追冇兵埋身，但係性格岩傾既女仔。

都係果句，要襯，女死者樣同身材係咩都唔駛做就好易有兵埋身果隻黎。

唔知點解，次次見到佢or佢啲相都想打佢獲金

樣衰
大粒墨
國產樣

女死者幾正同佢去旅行真係好唔公平

oh 唔該曬師兄

被帽佢戴個個男人死左未

點解佢咁樣衰都溝到個靚女

帽事嘅

呢個閪樣點會唔帶帽

其實條女唔錯

其實佳仔係咪心裏面覺得好爽？ 一條友搞左咁大壇野出黎仲要無事

帝王之相

比我去番廿五歲咁後生有得上呢d女都多數忍唔住中出

吳浩康, is that you

多謝佢撚左支共條陰毛出嚟拎港豬醒一醒( 多數都係短暫之後又長睡或扮訓）

中出完爽完唔洗養仔又唔洗結婚 一野乾淨哂
仲爆發全世界運動

如果無佢，我地仲係俾人溫水煮蛙。

岩 只係導火線 個根本問題都仲係到 件事發唔發生差在遲定早

但絕對唔會多謝佢/當係手足
假設香港有天災例如龍捲風 令香港人從此未有咁團結 你會唔會多個龍捲風？
其實林鄭先係connect 哂我地果wo 會唔會考慮當佢手足丫？

竟然仲未死

以為港共會買兇做鳩佢

不了 令到咁多人受苦

*多謝

傻撚左？面對極權 香港人遲早醒覺
而家你吹奏殺人犯？
簡直反人類 同中共同佢啲香港犬鷹一樣。

大粒墨幫奸夫解決埋問題

如果無佢,咪2047年覺醒

依? 你流梗鼻血喎…

比人擺上枱

咁撚樣衰咁都有女？

咁程度上係

某程度上係

仆佢個陳同佳

但有幾多條人命直接/間接因為佢而死

奸夫係邊個

佢殺人係一個問題，但送中唔係佢提出，你可以憎佢係殺人犯，但唔應該將送中同呢四個月既野入佢數，賤係林奠同港共政府

成陣支那味

尼你老母 吾你老母

佳哥會唔會去叫雞?遲啲台灣入冊就冇機會

獄卒黎架

如果你去到台灣係要死刑
我希望你死得有價值D

仆佳狗

怪責佢嘅咪姐係藍絲嘅收成期囉
到呢刻仲妄想無陳同佳呢件事就唔會有咁多事發生